台山核電廠最後有冇事？

正皮 - 爆左
負皮 - 冇事